呢間舖頭個重慶酸辣牛肉米線真係好與眾不同

簡直係顛覆咗我對重慶酸辣嘅概念
我問個店員呢碗係乜嚟
佢自己望住張單先up得出係重慶酸辣牛肉米線
我即刻show google重慶酸辣俾佢睇 話唔好呃我喎 重慶酸辣係咁㗎喎
佢講咗句 每間舖做法唔一樣㗎喇 之後黑面走開咗
之後問第二個店員 佢話佢哋係用酸菜魚個湯底去整
咁你重乜撚嘢慶酸辣啊

酸辣有好多種 印象中重慶酸辣一定係紅卜卜

以為你叫酸菜牛肉米線

我send俾朋友睇佢以為我嗌雪菜肉絲

應該係因為整呢碗野個師傅係重慶出世 所以叫重慶

一定係咁

啲店員話呢碗係重慶酸辣米線嗰陣有冇笑出嚟

同碟酸菜魚一樣

推

多謝粉嶺湘川滬提供笑話一則

毒撚自推

垃圾

食到你咁慶咪重慶囉

0/10

明明係雲南

我話重慶就重慶

好唔好食先

一般 唔值五十幾

50幾
間野係中環黎?